無左成人台

無左成人台，我已選進階，勾起成人台，但都係無撚左 利申：an 機

無野la, 搵到la, 但想del post del 唔到，求刪 post

7

算啦，唔好再推啦

唔好再推啦

大家唔好推啦

An機撚硬係特別多嘢

推

既然樓主都搵返，大家唔好推啦

Noted

好

ok 唔推

An狗也是正常

咪推

邊到鄉下啊

知道，唔會推呢個post了

。。。。

唔洗溫DSE咩?

唔好推

唔好推啦

......

算啦 唔好推啦

俾3分鐘樓主打飛機啦

唔好推啦 樓豬咁慘仲推

推po 不了

你地唔好再推啦

成人台係邊
樓主教埋我！！！

人地溫緊升中試呀

溫到谷精上腦

點解會冇咗嘅？

中三淘汰試
定小五呈分試

唔好推啦

媽好柒呀

你地放過人啦

冇咗成人台班連登仔仲唔上街示威咩，新聞都冇播啫係冇事啦 而家啲90後都唔撚睇新聞嘅唉

放過樓主 唔好再推啦

本身諗住教你搵
點知你搵返
咁算啦無事發生
大家都唔好推啦

唔好再推呀

假期功課做好未啊？
仲上成人台

你地唔好推啦

樓豬都話左唔好推

重點其實係想del post

ok

唔好再推喇

停

算啦

放過樓主喇

放過樓主喇

樓主揾生物科姐

Pish

樓主一定未18

agger 唔好推

on99

放過樓主啦
佢都係想打丁姐
唔好推啦

推撚夠未啊

哦 咁冇事咪好囉 大家岀番去啦

我都搵唔到
教我搵呀樓主